[推到醫護工會入] 工會個副會長係咪無讀過曹劌論戰

對曰：“夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭

副會長唔知你係咪on9定無讀過CE 依家兵鋒正盛你同我講爆發就要暫緩 食撚左屎呀你 知唔知依家一縮就無人再跟架 咪撚on9為左港共送頭喇

你要暫緩你死你事 但唔好害左肯囉勇氣出黎罷工既同路人

有無人可以將呢樣野反映比d出名kol聽再由d kol拍片去呼籲個工會??

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

請問你係咪醫護？
你有冇份罷工？

醫護以救人行先我覺ok阿
係達唔到你既政治目的姐

利申 支持醫護罷工
已經同屋企人講左我出事唔好追究罷工醫護

我之前黎明行動罷左3日

同埋一定要係醫護先可以評論?

我係覺無謂姐
今次罷工唔係你
被人秋後算帳又唔係你
受壓力/有生命危險既唔係你

講白d
依家大部份人都係食花生等睇戲
睇下幾時有著數攞
唔如意就屌9醫護

好心啦
醫護工作性質/危險性同我地一般人唔同架
佢地好想死咩
如果真係放棄罷工 返去咁high risk既地方工作
我地係要尊重囉...

幾時講？

睇番記者會